極恐怖電影《貞子》再度來襲 原導演執導恐怖再升溫！

對恐怖電影熱愛的讀者，相信都會記得曾經有隻女鬼由井中爬上來的畫面，這個經典場面相信大家都睇過！而繼2016年的《貞子VS伽椰子》後，2019年《貞子》再次上映，將恐怖再次升溫。
撰文：EndgameGG丨圖片：劇照

日本恐怖經典作《貞子》再次來襲！
由日本女星池田依來沙飾演的心理醫師在一次為神秘女子心理治療的時候，突然引來怪事連連。而身為池田依來沙的弟弟也因去鬧鬼勝地探險的緣故，令到他引來一宗又一宗的神秘事件。

而電影再次找來1998年最經典的《貞子》導演中田秀夫來執導，相信定能令電影的質感和恐怖感都大增！而且為了迎合現代社會，貞子的死亡影片會以更現代的社交媒體轉載去呈現，現實感大增！

電影預計5月24日就會在日本上映，相信香港亦有很大機會會同步上映！喜愛恐怖電影的讀者絕對不能錯過這套電影了！

要拍幾多次

呢次真係鞭屍

好耐之前睇過一次
到依家只係記得貞子爬出黎
其他乜嘢印像都冇

貞子vs伽耶子笑片嚟既屌
套貞子3D仲鳩戇，我以為自己睇緊功夫片

池田エライザ

不如將貞子vs播種大叔實寫化

我比較想佢繼續拍vs伽耶子個系列，起碼無咁單調

條女好似食左春藥咁,今次真係精子纏身

seed呢屌你

完啦好嘛

嚇死寶寶了

笑片....

邊可能驚

張家輝

起碼真係有得笑下

呢套好似有d feel wo

睇完日版，之後再睇美版，所以好記得嗰劇情

舊版嚇到好多人唔敢睇影帶，今次會唔會嚇到啲人唔敢用fb ig

期望不大

比起貞子
我覺得咒怨仲恐怖

同意。頭2集同特別篇都幾好，之後果D似笑片

整poster, 剪片果個真係慘

第二集咪有條剪片佬畀貞子嘛死左

嚇

啱啱睇完資料原來5月日本上
又有熟人做配角

記得又搞乜鬼奪命習作有一輯，有條友搵野兜野車落貞子個頭度

呢個系列明顯是笑片

如果貞子在香港，應該一早就跌死左

開左專頁
多多支持

推

自從拎貞子打過J之後都冇乜好驚了

香港都唔知幾時上
成日歧視日本電影

有報導話同步上映

上次大戰伽耶子都遲2個星期，
同佢條毛

最驚佢唔上咋
到時要搵人陪

去日本？

係香港睇呀

呢D笑片要搵人陪？！

好恐怖

你係女？

不

男人驚乜鬼

我驚睇恐怖片

有無搞錯

精子:”你班仆街又要掘我出嚟，俾我唞吓得唔得”

快D係個mon爬出黎啦

來讓的心跳吧
來讓我窒息吧
爬出黎啦, 爬出黎啦,

唔止兩星期啵，日本好似暑假做
香港係十月

記錯，日本係6月幾咁上，香港好似九月？？

恐怖po變左唔恐怖

笑片恐乜鬼怖

貞子其實吹大咗
好多片都恐佈過佢
就我而言 我覺得貞子直頭唔算恐佈
係幾個畫面嚇下你 其他時間都係好正常

所以笑片

好波

唔敢開圖睇
媽咪

池田依來沙？

yes

有無咁驚

貞子
呢世都唔會忘記當年響戲院睇有幾咁恐怖
夜晚番到屋企黑麻麻
見到部電視機d反光光恐怖

但隔咗好多年之後
重睇dvd
覺得好撚悶

而家D人電視都掛響牆，佢一爬出來...

今次可唔可以俾返部大啲嘅電視等佢容易啲扒出嚟？

即刻抬部電視對住窗口/屎坑

而家部電視📺咁薄佢出唔出到黎丫

又翻拍
btw我想問條預告片最尾果幾秒有無人知係咩歌

好想屌
人間性器

希望加入返3D 版原素

驚

Metoo
抱抱

貞子本身劇情片黎既
除左最尾果幕根本都唔恐怖

之後改哂做普通鬼片搞撚笑
睇咒怨同富江都唔睇貞子d 續作

點解？
次次都卡住？

用眼淚攻勢

咒怨頭2套同sp唔差，係後面又變成笑片。
富江有點深度，但對上果套太無聊玩爛咗。
反而裂口女真係幾好

佢幾靚 之前睇左超能力者果套
仲有無咩片 電影要睇

要抱兔兔睡覺

好正呀

可能恐怖片睇太多，普通鬼片有點難有反應。
反而血腥就會驚
重口味幾乎唔敢睇但最近都ookk

好想屌鬼

洗屋電視劇 電影版
鄰坐的怪同學
Sunny
櫻桃男孩

好多都睇左

有無機會黎香港宣傳

返唔到轉頭啦你

石原里美化身武打巨星

真係屌哂鬼

舊版個套叫午夜凶鈴咩
點解變左叫貞子

Ths
攬攬後冇咁驚了
有勇氣自己睇了

如果開個po一邊播貞子
一邊播超能力者雙片打丁
嚟表現屌鬼
諗唔諗得過

邊有可能

少睇為妙。
搵恐怖片都係鬼片/普通撕殺比較好，
鐘意睇重口味的話根已經癡線

巴打#114 點睇？

想點

我們都是超能力者 日本戲嚟

去專頁留番個名多多支持

好似同貞子主角無關係

睇左屍殺片場咋

睇晒啦

無睇都知笑片...

電影版有 真野惠里菜

兩個都鍾意
有買真野寫真..黎緊仲有幾日就出紀念寫真...睇下有無機會入到簽名版

兩條片一齊播
表現屌鬼
同時係連登開po

克服恐懼

電影版

無言

真野惠里菜都係幪面超人黎

Source

宜家貞子已經唔係鬼片，拍到爛曬，講貞子我都唔覺得驚，反而仲覺得佢個長髮造型搞笑

竟然唔知

快去補習

依個look

呢套見隔噤耐無睇過啊

火箭頭系列。
仲同男主角有一腿

佢共出來2套電影咋。
仲同男主角有一腿

邊撚度恐怖
乜柒都冇

我想睇真野上年12月果套呀....難得做主角..亦都係最後作品噤濟..

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

支持支持

三月尾都有劇出

真野

支持支持

青の帰り道？
好似18+

《貞子VS伽椰子》
近幾年睇過最好笑既笑片

屌原來池田系主角而唔係隻鬼
同埋首主題曲搞到個trailer好鳩

18+ 啊撚係呀？

好鍾意佢最鍾意佢同真野恵里菜

Same here

見到寫PG12
睇簡介好似性題材

《狂賭之淵》第二季
原作: 河本焰．作畫: 尚村透
演出：濱邊美波、池田依來沙、松村沙友理、森川葵、高杉真宙
MBS: 3月31日(星期日) / TBS: 4月2日(星期二)

此人已顛

希望會出熟肉

我？

多數會有

最初果集我都睇到笑囉

係

你洗唔洗係咁J

噤又無

香港又唔上上年香港難得上左池田三套電影

呢D戲好少會上

【無料エロ動画】池田エライザ似！！特盛りおっぱいデリヘル嬢がぐうエロい！！

邊撚度似呀

唔知咩料

標題黨將就下啦
我知你有偷偷地search黎J

咪係

乜高登咁多奇人異士

池田依來沙在片中飾演心理輔導員，在醫院工作，遇上與貞子有關的連串怪事。
啲網民講話做貞子等於無戲做

通常都係D唔知咩人扮鬼

又有池田

等佢唔駛趴得咁辛苦嘛之前部電視咁細，睇到佢趴得好論盡。

我覺得悶到仆街

咩名？？？

應該話懸疑片+少少科幻。
好似講一個超能力少女的故事

搞乜鬼奪命雜作

第一次的確好恐怖
尤其係戲院個個嗌到拆天
可一不可再

唔怪得話喜劇

五月上映我第一次睇...希望唔會嗌到拆天

坐等有幾好笑

宜家係人都知條橋仲驚乜撚
最多咪係部imac到爬出黎